邊個度呢度屎橋出來⋯⋯

係咪已經唔記得14年又遞水又遮太陽之後換來嘅係乜嘢？

醒下啦好唔好？

推

推

愚蠢，但唔阻止，
可能真係可以喺民意戰上爭取多少少勝算，
要做就由佢哋

農夫救蛇

送啲骨頭俾佢哋

既然政府漠視200萬市民訴求，聽日我地嘅升級行動就係要罷免政府！

有冇痴線啲
14年都話算，今次開埋槍打頭啦！仲諗住佢地會有人性，嘥氣啦傻閪

我睇到嗰陣都打咗個突

又係時候貼港女幫狗擔遮
下次唔知用口擔d咩tim

送咩野佢地都唔夠膽食啦

呢d野唔係做俾黑警睇
係做俾市民睇
佢中意咪由佢做囉

我睇到呢個message第一時間都係諗起呢幅圖

突發！！！驚現「賣港」三人組

----分隔----

以德報怨香港人

弱閪智 屌你老母

公子獻頭

送個頭畀人扑

送狗糧

送真狗糧班狗又暴動㗎喇

14年有人講

愛係我地最大武器

黑驚認錢唔認人... 每個月戶口有糧出先滿足到佢地

你d生果同水...

我睇到都吓左一聲

on9...

屎水就有得班仆街飲

以德報怨，何以報德？

孔子都教 以直報怨

倒落地下都唔益佢地
on99

On9?

18區聯合群

個腦裝屎

好啊，到時我裝炷香比佢地

They are well paid for their works.

2109年仲諗呢啲屎橋On9仔

人地落力打鳩你 你仲送野俾人 笑撚左

做乜撚野送禮
人地當你on9仔炸
自由閪

送屎

各有各做呀
和理非有和理非感化 我地有我地屌醒
大家目標一致 一齊徒勞無功

大家真係幫幫手share開去，
叫番醒班人⋯⋯真係痴咗線

我會響應
包到靚一靚

然後打開得“屌你老母”四隻字

肯定比人打 包裝食物咁危險既野點可以拎出街

on撚9

真係戇撚鳩 送啲嘢俾打你嘅人

班狗會唔會又暴動

按條橋咁做
啲克警又話你地原諒左佢地對市民開槍
話你地支持警察執法架啦

仲意為曲既

真係ON撚79 班狗係有良知 感化到既 一早辭左職啦

和理非之潔癖
你我難明

東郭先生

你有無諗過依個群係藍絲?

分分鐘未行到就已經警棍、胡椒噴霧侍候

戇撚鳩

咁癲？

呢d左膠真係唔見棺材唔流眼淚

唔好傻⋯⋯

推

要多啲人睇到

咩公關咁搞笑
到時周圍都話佢地支持警察執法
反送中既都支持狗喎

咪衝出嚟柒啦 俾班狗笑你咋

第一次做就天真
第二次做就on9

唔好傻啦

痴線！不如留d物資比真正愛港既人！物資唔係咁浪費lor！邊有咁搏既人架！

親中傳媒影到呢啲畫面肯定大力描寫然後讚警察再踩勇武手足，
認真豬隊友做法

支持設立獨立調查委員會 還警員一個公道

照你嘅睇法，睇來係暗黑兵法喎

去買dm記雞翼，kfc,jolibee,食完d骨。。。。

邊個諗埋啲戇鳩野

推！

民陣咪有2百萬個和平示威者lo
講好各有各做呢?行動派冇騎劫你你行路派做咩騎劫人

算啦 今次見到再有先bin

醒啦屌

掟畀狗食

諗返起孫悟空比仙豆斯路食嘅情節...

黑暗兵法！

今次唔算各有各做 真係好撚on9

推 真係好on9

屌你老母咩

美德、良善換來嘅喺乜嘢

諗嗰個正一白撚痴

Yoshiki 係上海呀屌

坐住左個腦？

係未真係咁多後生未經歷過14?
真係冇吸取過教訓

狗也不屌，然後全動武力

不了

呢單野搞到依家得返10個人都冇

唔係和平咩

推！！！！！

大家要廣傳呀

依家講緊嚴懲警察過分武力
送水畀佢哋屈帶武器？

ON9

我覺得ok喎
反正佢地一定唔會係衝果班
做啲野俾記者影俾市民同外國睇都ok呀
唔好阻我地就各自做野啦

獨立包裝食物

曲到圓

見機行事啦

諗個個應該無起612出黎

班仆街連左膠都打
無血性

冇撚嘢呀下話 戇鳩

扮下樣，做下民意戰
各有各做

柒撚夠未阿屌

push

咁想做唔該630去撐警集會做飽佢 不割不篤各有各做自限同路人
依家主要目標係屌柒黑警 想做野撐警唔該企開D啦屌你老母

認真 雖然我憎犬
但有人咁試 唔應該阻止
勸到一兩個回頭固然好
勸唔到亦冇損失

但派嘢果啲友唔該唔好整到自己成個港人講地咁

唉 屌你老味 人類總是。。。
左膠禍國殃民

送你老母咩

做下樣姐
送完卡再衝又唔得
民意！民意！民意！

夢遊中

俾樽尿佢地飲就差唔多

餵飽佢打義士？

軟硬兼施啫 不過唔好期望咁快收效

你吐D口水入去就各有各做 唔通你走去支持林鄭又叫各有各做?

醒下喇屌

真係左膠on 撚鳩

下 邊條戇鳩呀……

我呢幾日都話好似時光倒流返咗去五年前

屌咪撚柒啦 邊條蠢閪諗出黎
正宗熱臉貼冷屎忽

無疑係冇用 但 可以叫做俾全世界睇到我地以德報怨
為我地之後就算俾人打再反擊 同情分都係加俾我地

利申我就冇咁既愛心去送
但如果有人想送我唔反對
各有各做

我開頭快睇

都有諗過係咪玩曲派狗糧

屌佢老味，原來真架

開槍打撚到流血、噴血

叫呢d撚樣去食翻十個八個洋蔥先

利申：幾年前第一日發個夢俾班狗咬到入公園都想放洋蔥入去

即管負皮，但呢個位真係唔係和有各做

係真心膠

Push

屌鳩佢啦

on9真膠定假膠啊大佬
咁撚樣拉民意 實變成國際笑話啦
侵侵都無眼睇啦 G20雜種真係多謝你哋啊
浪費食物不止 分分鐘俾狗屈你落毒

要「和平」拉民意你咪嘜都唔好做囉 駛唔駛咁柒啊

俾埋個閪啲狗屌好冇？
都冇撚腦

送佢老母！

事情越膠令我越灰

咪撚再拎各有各做黎講 依家目標係屌柒黑警
你走去安慰佢 根本就目標唔一致
真係柒撚到唔敢睇

做乜撚野呀 傻撚左？

以德報怨者,不明事理也

個腦裝屎...
唔係話覺得出黎既示威者同義士係賊係罪犯 但佢地已經當左你係殺父仇人咁
調番轉諗你俾個賊搶完偷完野, 佢買番枝水俾你飲你會唔會即刻唔報狗拉佢同佢做FD?
醒下用下腦啦唔好再打飛機滿足自己拎光環

各有各做啊屌你
唔好乜柒都鳩屌一輪啦

咩黎

打到你地D人半死
你仲咁好心做咩, 等佢地開心多D食飽D黎打其他香港人?

屌可唔可以唔好再咁天真
又黎呢d愛與和平佔領中環？
訓醒未呀

1:30
人地話當日班警察好撚興奮想去打柒你班傻鳩呀

佢有佢派 我有我係隔離屌黑警老母
你玩到咁樣 各有各做

上面有人貼左

支持派水派飯

提議個條友真係個腦坐住左 14年 同612個陣肯定冇出過黎
依個真係反送中我第一次屌鳩既提議

各有各做
乜都可以各有各做 唔屌得

我以為係準備臭雞蛋表達敬意咋。。原來真心架?

On99

太有愛心，但唔洗派物資比班狗
大佬！啲物資係俾前線義士，抗爭者
唔係俾班差佬，係咪搞錯對象

依家係要人知香港人有幾憎D黑警啊 影咩春啊
你要各有各做咁我地係你每送一朵花就一句屌你老母黑警 黑警死全家

啲糧水留畀自己友啦，畀警渣真係做多咗

俾屎水佢地飲就岩

係咪有撐警聯盟嘅鬼入左去

啲人買物資去冇預會俾差佬
可唔可以唔好做多餘野

諗番其實先禮後兵包裝下行動都work 既
只係以前零勇武先俾人屌到插花

留番啲水滅火啦屌，記唔記得過左12號果日我地啲人撤走物資 ，佢地幾多人圍過黎搞事啊。

利申發夢

送多d redbull monster 佢地飲

送屎水, 充滿粗口既心意卡, 鮮食人難花, 雞蛋?

不分化不譴責

各有各做

警犬當你地弱智渣
做埋d無聊野哂返啖氣搞文宣仲好啦

唔好分化
呢啲光環一定有人會拎
影響唔到大局

係咪要幫班警犬含埋撚幫佢地出火，等下次打市民學生會手下留情？

依D已經唔係和理非 直頭係對面既 分咩化
佢地送野食個D可能612有份打到我地仆街啊
撐警都同路人

各有各做唔等於各自做自己想做嘅嘢

好老實
人地唔會因為一支水同一個包而留手

但世界會睇到香港暴徒居然會用食物進行不人道攻擊

我好錫佢哋
一送就送西莎

我都覺得好on9
但專心返係聽日先
唔好泄左道火去第二度

真係乜都會有
之後可能送花比一哥 林鄭

各有各做！

認真，送畀佢地唔會領情；加料嘅話更加會畀機會佢地大造文章，實為下下之策。

條女可能出緊水

要打民意戰
仲要打國際同情戰
如果我地「受到暴力之後依然對警方友善」
在國際上講6・12係暴動會更難
我唔會阻止
因為其實各人想法唔同

雖然真心ON99（利申：我恐怕都算係食蛋多果堆

狗糧就有班狗份

愚蠢要屌醒

條女咁低胸
可能感化條狗

做乜尻啊屌

睇清楚, 入面已經腐爛哂, 咪撚再咁天真

我曾經係一個輔警，6月13號，我辭左職

推

要畀更多兄弟見到，唔可以重蹈覆轍㗎咁多位

612過左8日啦 國際仲點會依家先黎話612係暴動啊
唔通我聽日係政總拉banner話林鄭辛苦啦 香港人支持你
比國際睇林鄭咁仆街我地都仲關心佢又叫各有各做咩

點解無咩人講過呢個義士？

個義士行過運水俾人打都仆街

依啲依子一次都嫌多

對佢地善良即係對自己殘忍

屌你地識唔識㗎
依家佢哋我活動表面係膠
但事實係引狗打我哋
班狗出手先我哋咪可以衝囉on9
洗唔洗直線講明
平時好撚醒嗰啲連登仔去曬邊撚到

送水都俾人打呀

OnL9

連送水都打呀，唔好咁天真啦手足們！

依啲例子一次都嫌多

黑警死全家

派下狗餅狗糧比班狗食下囉

但大專學界講明和平圍政總喎

用愛與和平抵抗坦克

叫佢食撚屎啦

水樽，係攻擊性武器，拎嚟掟嘅，獨立包裝嘅係講緊一隻隻嘅雞蛋，一個個嘅蕃茄
鮮花同心意卡，係放去警總後面PP俾梁烈士嘅

搵人加啲屎尿落去

和平點解唔可以送水先？
邊度有衝突？

買狗糧

開頭以為係膠post嚟，即係送黑警打人片呀嗰啲，之後望落發現係真心膠之後心諗都on9

唔撚係咁on9呀

咁多位兄弟，
如果到時真係有人咁做唔好阻佢哋，
但要記得帶齊防護裝備去救人。

我出呢個post唔係話佢哋係鬼，
只係覺得呢個做法好蠢好蠢。

俾人爆頭，圍摳，差d死撚埋都可以咁

戇撚鳩！

點解會對住d狗會咁有善心
點大和解都好
點都唔會同狗和解到
狗以前種左幾多惡
唔撚係要以德報怨掛？
我prefer 以惡報惡sorry

咁樣引發衝突嘅話事緣就係我哋有人送水，明未？

。。。。。

On9 咪撚做埋d低能野

做乜鳩野

都痴嘅 無言

咁送水呢個行為嘅問題喺邊先？
人類關心下啲狗唔得嘅咩
唔係點顯得我哋大方？
唔係點樣吸媒體關注？

係咪因為成日話黑警係狗係狗
有班人真係覺得可以馴化佢地

佢地唔係狗係惡魔呀
差d打撚死你啦
仲送水

你當佢係普通香港市民
但對方唔當你係佢地要保護嘅市民呀
冇用架

總之你阻止唔到班耶燃架啦…
你只可以任得佢
如果唔係
宗教果邊就散

屌你老味我係黑警都唔撚驚啦，你班友仔俾我打撚完當靶射完都可以對住我咁友善

記住班黑警係欺善怕惡咋！

各有各做

始終佢哋信奉嘅嘢唔同

都係果班會係會展打交叉同阻人衝既人
噁

你送依個我條氣都順啲

第一個打柒你啦
和平與愛
屌你老母咩

真係 以德報怨 何以報德

好似啲19明星咁夾埋記者就係喇屌你

點解一直話要孤立警犬
就係要令佢地知道做呢d仆街野係有代價會做社會公敵
即使政府攬佢地, 市民都唔會原諒佢地
令佢地下次做仆街野之前要諗清諗楚
你咁關懷佢地只會令佢地覺得仲有市民支持佢地
等於同佢地講"你地冇做錯"

有冇人送野俾林鄭關懷下佢呀
唔爭在啦

俾人打我哋咪可以出師有名囉
依家班狗再做錯一個決定就仆街

屌佢老味仲要拍手歡呼

送狗糧就岩 送禮 比人打仲送野比班狗 笑到我仆街

其實做乜9

假膠?

到時俾外媒見到唔知乜事只會以為我哋同班警犬大和解咋

買狗糧？ 濕定乾？

班黑警都未認錯 道歉
佢哋聽日可能仲諗緊方法點打到你爆頭 又唔驚被人告

準備定啲狗餅 一人一包😂

屌佢係咪係霍格華茲走出嚟架，叫佢睇少啲哈利波特啦

做俾人睇真係有用？
啲人以為你大和解點算
有啲人blacklist曬全部狗/俾狗unfrd見到會覺得點

警察一日未道歉我地都唔需要擺低姿態

如果用和平與愛感化黑警，可唔可以用返福音戰士作戰算
原理同你捐錢去四川係賑災，最後比貪官貪走99%一樣
D野你無份買，唔係比你拎黎咁用

人地的捐出去的物資，係去幫助自己人，唔係無限補給的黑警呀

感動世人都用第二個方法啦，唔該你地

推

要畀更多兄弟見到，唔可以重蹈覆轍㗎咁多位！！！

咪理佢地啦痴線既

依家就係想推班警犬去懸崖
做乜鳩又拉番佢過黎

On9 咁撚天真 就唔知一事無成

人一人紮菊花送俾班仆街
再大家一齊三鞠躬舉中指
大叫一句 警你老母
然後散水繼續野餐

咁我都會考慮下做既

示好？

不了

送野俾班狗唔係唔得
但都要做得合適囉

例如送狗糧

做呢d傻野既柒頭用下腦諗清楚了
你個仔女做左件好撚柒錯既事
你都唔會係佢未認錯未受罰之前就用愛去關懷佢啦下話
只會令佢變本加厲架咋

落左瀉藥？

唔阻止 希望佢地遞完水
等G20開完會 被狗報復式打到遍體鱗傷之後
回頭睇下自己今日的諗法幾咁幼稚

送野=鼓勵佢繼續打自己 你地係獎勵緊佢呀

唔好咁on9啦 對方害你 仲去關心佢地？
斯德哥爾摩症候群？

屌乜唔係曲既乜 我仲以為佢係想送拜山野比班畜生

屌又做乜撚呀 佢地知唔知自己做緊乜野

睇完我都呆撚咗 個用意係乜，希望班狗手下留情下次唔好下下打頭呀
出糧俾你仲要睇面色

呢啲支援敵軍行為
由得佢係咪弱撚智？

佢咁樣只會打擊我地士氣

仲要而家其中一個指控就係話差佬犯法
受害人送野俾個嫌犯
你想市民睇到d乜?

係咪老點雙輝+地鐵站又出動

Fall on my heart

人愈多愈好

就算係 都係拋狗糧過去
送花送禮 呢啲係撐警藍屍做

而佢哋當緊更 咁樣收禮物
係咪收賄？ 係咪犯法？

[621]人數與行動的關係

咪ON9啦 向太搞唔撚得咩

又黎自動送頭

擲過去 話請佢哋食就得
行埋去請 呢啲叫二五仔 反碗底

有無巴打研究係咪賄警？
係就拍低證據

on9

食撚懞左

有花都送去pp祭烈士啦

為佢地補充體力
然後踏入深夜之後…

做乜撚野

只睇到戇鳩

唔好話不割蓆 兄弟各自爬山
幫對家呢啲可以踢佢落山
無鳩義氣

嘩... 屌你老母做撚埋晒左膠野

講真 點樣制止佢地

舉手勢應該係唱X喎

一陣班狗又有位入啲食物有毒禮物有刀片

做埋d柒野

麻煩入嚟睇下
[警世] 發覺你班香港人真係唔配民主

痴撚哂線

擾敵ok

豆腐芽菜就可以比班警犬

狗糧就送 其他不了
對敵人仁慈係咩玩法

樓上成班上on9仔 人家依家幫緊你制造勇武既理據 咁都唔明?
家陣喂埋狗糧都仲咁惡 敬酒唔飲飲罰酒 勇武咪自然變得理所當然囉
高壓懷柔識唔識? 你估真係對班狗好咩 製造輿論咋

佢地送完俾班狗
跟住再俾狗打就呢世唔會再撐警嫁啦
由得佢地

呢D圖又有冇效？
圖又容易宣傳
咩都試下先啦

以德報怨係對行善者不公
亦都係對受害者嘅二次傷害

你真天真

癡線 咁搞法 失敗多一次

再玩膠 踢你落山

呢條橋其實唔錯， 最好影返幾十幅相用作宣傳
，好似咁:

呢個已經唔係各自爬山既問題
送水送乜資敵最撚仆街

軟硬兼施？

幅圖係咪之前另一個post有？

千祈唔好影響工作表現呀

On99停啦
班狗有良心就唔做狗啦

全撚部都斯德哥爾摩

唔知邊個post,但呢幅係反越戰運動嘅標誌性相片嚟

推！！！！！

啲禮物好似拜山時用既

點睇都係曲
點解咁多人屌

首先要班狗唔好暴動先，你真係咁大信心？

[團結最大公約數]香港公民誓詞

612果晚 我屋企隻狗 走出街亂吠 嚇走哂啲人 啲人仲見到 我隻狗偷人地啲水飲 假設啲水唔乾淨 我屋企隻狗最懷會有咩情況

等班狗以為有人支持佢地
打得再勁d?

斯德哥爾摩症候群？

其實係咪想送雞蛋同蕃茄？

影呢類型嘅相，就係將義士們立於道德高地上，班狗一暴動再影輯相作對比，咁勇武派自然出師有名。

屌鳩佢地

幫佢地送賓就差唔多

係佢面前食野唔好撚比佢食，扮送野掉鳩佢

又話兄弟爬山 你老味人地做咩關你撚事咩
人地叫你唔好衝又屌人分化
而家你又分鳩化人 連登仔好難捉摸呀

未來人?

咁辛苦 緊係送

送野比警察同同義士割席有咩分別？
人地衝完比狗打 同黑警既仇不共戴天
我地既所謂同路人就送野比警察
等佢地影相話 ‘原來抗爭者仲有好多係清醒㗎係和平㗎’

Support

唔需要

對對方咁好 反而打擊自己士氣咋
依招係依個時間點出 唔合理囉

ON99

冇話需唔需要，但既然左膠要做又阻止唔到佢哋，還不如借佢哋大愛行為當作宣傳

兄弟爬山，既然唔影響到其他兄弟，由佢地做，你永遠唔知邊條路work

死弱智左膠屌佢老母

我只係點出呢條係屎橋，但如果做嘅人出事嘅話，我希望大家都會救佢。

推！！！！！！！

曲到圓掛

2019年喇！肯進化未啊？
仲玩大愛和平

屌你老尾想笑撚死我咩

條橋唔係ban柒咗咩

唱聖詩淨化黑警仲有用過做呢d多餘野